〔緊急方案〕急徵義務車隊：對付水炮車 接兄弟散水

大家有無發現，遊行愈行愈暗，黑警愈來愈毒？
現時遊行面對兩大隱憂：
1. 散水被夾打鑊金或坐公車抄牌
2. 唔知幾時出水炮車

香港咁撚多人有車，721開始，每次遊行都應該準備大量車做後勤。
既然黑警可以出水炮車（火力等同坦克），點解示威者唔可以出車呢？
香港人不是北京學生，唔會企喺到俾D仆街射。
一於用車陣！
如果黑警升級開槍，可以開車撞D狗，打橫放好用過鐵馬，可以頂著D狗，作較長期的持久戰。
散水又可以車人走，D狗夾，撞開D仆街開條路。
有人受傷，有車送俾義務醫療隊。（甚至救護站直接設在流動車上，醫療物資可以更安全，運送途中，救護員亦可做應該做的事。）
水炮車來，總有幾架車在左近，衝Q咗入嚟又死火！水車有無咁勁打到車飛起？

車來車打。 Be Water！
〔時間無多，快D幫手推！〕
〔愈夜愈要車，愈多愈安全〕

有人示威
有車示威

好似和理非聯合勇武，發揮最大功能
示威要人與車配合，才是最安全組合，大大提升戰鬥力

大家討論下？
自推五格

香港有車都係班中產邊會出黎

如果有剷車之類既工程車幫手就好

大家記唔記得，上次有人玩不合作運動
好多車主出嚟玩
香港不同階層已加入抗爭
俾個位中產做下野
好過次次做街頭戰士
Be Water
有車勁好多喎

工程車有無得買？
眾籌買？

71發夢有人試過開工程車

二手Honda 幾千蚊有
撞壞無痛楚

龍和前線

有就，有呢d工程車，水馬is nothing
烏克蘭個時都有人渣到出黎

地盤自己開出黎

有得諗噃

人可以走甩
車有車牌走唔甩

用車成本太高
除非你話用殘車假車牌或者偷車，不過仲會衰多幾條罪

有得諗但係冇資源

D工程車，會唔會係承建商架？
份工無咗唔緊要，俾人話偷車，好似唔係幾好喎⋯⋯

乜野叫坐公車？

好多有車之士 都有出黎幫手同車義士嫁

推

有無D收爛車嘅整車佬？
將D無人註冊嘅廢車攞出嚟？

公共車輛，例如巴士，小巴，MTR之類

P

唔好歧視我
兄弟爬山 新D嘖
唔好割我 蓆
以事論事

遊行開始個陣 車就好難入

要的時候，分紅海！

呢啲時間仲掛車牌

鼓勵駕車人士在附近地區泊車，以備不時之需？

你唔掛大條道理拉你wor

其實諗咗成晚
瞓唔到
睇咗好多巴絲講水炮車
發夢見到好多人過夜野餐 好危險
想起《逆權司機》，最勁果場，咪係成班司機用自己架車救D學生
香港人咁撚多車，命都攞出嚟玩
只係要部車⋯⋯
（我唔想個運動輸俾水炮車⋯⋯）

即係甘
六一二已經有版你睇一定有唔少車手幫我地
但人地好難幫到出面話組條車隊架喎
一來架車無得隱藏自己身份（唔通帶罩咩）
俾人點左相架車同車主都麻煩
二來佢地幫手載人走其實係好緊要
你咁搞反而導致佢地無得幫人

香港人，我地無得輸架啦！
仲掛著架車。

走啦大陸仔

又嘖 又公車 又p牌

會救到時自然會救
唔需要講定先
不過拋個idea出來都好
be water my fd
今日一齊發個好夢

好多整車師傅，話試車。
法例好似可以俾佢地無車牌或遮著個牌⋯⋯

5毛 P牌 勿推
又叫人撞警察 又呃人拎架車出黎比警察捉
警察都講到明唔會出水炮車 尚在訓練中未投入服務
負評上一頁

都要掛試車牌

大家當係個idea先
都唔係壞事
有事果陣
可以第一時間諗到做乜

如果有逆權整車司機，咁就work!

公你老母車

公車
p牌仔

唔啱聽 可以屌我
不過唔好一見P牌就屌啦
大家集思廣益
我都唔希望見到水炮車
但係個政權愈來愈癲，D狗衝入商場都得，點知會唔會真係出水炮車？
假如有巴絲 行動升級

車比人更易追蹤，有車牌加運輸處一大堆cam，咁樣等如叫車主自首

依家唔講定
見到水炮車Call唔切救兵

你甘勁你唔出車
底能到 打仗咩
叫人白白去送死
乜香港到呢步了咩

可以請有車士，準備D車泊喺銅鑼灣，灣仔，甚至北角一帶（有事，開過嚟都好快）
若果天下太平，大家回家瞓
但係如果今晚有夢，可能需要大量逆權司機救香港⋯⋯

推

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推，司機們請凖備

我有一百架車，自己推晒去啦
所以要集思廣益囉
集眾人之力 改變個強弱之勢
呢D叫「奇兵」

逆權司機 做Backup
有需要就出手！

3連P

如果我架車爛咗 係錢嘅問題
但係人死咗就無得返轉頭
今晚齊上齊落
唔好為林鄭陪上性命！

612開始場場都有車手standby
你無落過場唔好亂講

你聽唔聽到人講架。你架車掛咩車牌都好都會俾人查到，咁車隊對付水炮車根本就同送頭無分別，仲會送埋架車

收嗲啦屌你老母

有引擎號碼嫁

定係有人可以邀請兄弟們，上屋企過一晚

水炮車威力太強 香港唔會出 購買水炮車只係做樣

一出車，全部有名有姓登記哂，唔駛自己送頭都拉硬。唔通扮傻咁啱俾人偷咗？

全型字標點

去試車咪得囉 benz bm volvo

起底 負評 block上一頁
此post已完

我地有限的抗爭 爭取民意支持
一出水 睇下全世界怎樣看狗

Up

以往既朋友都係被包抄出事
有車都無用根本入唔到
部車接到人既地方個人已經好安全

加上香港啲路又窄又死
比你係戰區接到人
除非你逆線走 否則可以選擇既路好少
無左be water既原意

放假拎定車出去食飯等位好正常

食完飯車埋朋友走 一流

如果不顧後果乜都得

上次果幾部Mercedes G class ，車隊散水我覺得OK ，而一般私家車做攻防先唔講成有冇effect，但一野就比人track 到，績係推人去死姐

義載你哋去安全地方都仲有得諗, 如果要用自己部車去衝擊, 邊個會肯...

3毛大陸仔係咁上下，留意吓啲用字同講嘅嘢，其實好易分。

Push

Be water 就係唔好死合埋適時而散, 你用車即係一穫熟實不智也.
水炮車係空地先發揮到作用, 重有機動性好低.
你要用車撞開差人聽落好 high, 但係咁樣上新聞比港共入似乎唔值.
好多人已經轉戰地下, 呢 d 係民間對政權既白色恐佈.
有用過以武制武, 因為裝械上你無可能鬥得過政權.

家下大家未衝破到心理障礙重係要黑衫所以追捕重係唔太難.
如果個個街坊裝, 可以講捉人難過登天. 因為只要入人群佢就會消失.
咁樣散水重有用過靠衝, 全天眼既香港你部車走唔甩.

推！！！！求有車嘅人出手

搵車撞人同恐襲有咩分別
係咪弱智

開過嚟都好快

係揸過嚟

呢幾次好多中產都出車 唔好割蓆啦 屌

冇車牌冇行車證

btw 水炮好易秒細車

公車？屌你老母大陸仔

咪撚推依啲垃圾post
立心不良，又唔係第一日既事講到幾緊急咁

人地有vehicle
赤手空拳點打?

公車，公你老味咩

手足，唔好屌啦，由佢沉！

on9冇藥醫
封晒路點入？
有車牌點走得甩？
不撚知所謂

揸車太多限制
香港路太窄又封晒路
除非你揸到GTA咁啦

Mark車牌易過睇cam捉口罩

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

認同，所以公共交通都隨時俾狗截，私家車個啲會好好多。
無車，幫推

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

點解大家仲要諗著合法咁反抗？買d千蚊N手車撞佢老母啦。

利申: GTA劇情

你唔撚攞你架車出嚟？
喺度尻叫
On撚尻

大家 揸車犯法啊

唔好介意我咁講
我都係有車人士
之前都有參與不合作

但用車成本高過親身行出去
唔係計緊油錢hi花 呢d

而係人可以口罩頭盔
你講到要車埋d狗度咁大
但個車牌照一照，車主係邊個即刻知

玩GTA咩用車攻

但車隊真係有佢作用
例如612既塞路，搞到立法會議員入唔到佢
同埋call4van、車隊幫手義載其他人走

好心果啲五毛改左口吻先出po
幫啲狗chok料都唔高明啲 onl99

大陸出世但參與係最白痴既行為

理念係好

不過講真就算有好心人揸架車嚟我都唔敢上

你咁同叫人掛住張身份證打差佬有咩分別？

啲車登記曬，你要人出黎撞差佬？

我肯出，但架車可以停邊到

到時一班藍絲車你去狗屋

唔可以放棄
721 去維園 15:00
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

突破盲腸

裝車牌機

收皮啦三毛坐乜野公車呀

坐公車就番大陸坐共產黨d公車啦

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

架車幾錢唔係問題，
問題係之後送頭問題

推

最定任何有可能發生的準備

盡可能避免翻版六四

有車牌上報好易比人搵上門㗎
如果係失車就唔同講法

我幾次想揸架車出，但港島根本冇有利逃生嘅位泊車

叫人開車撞人？
叫你擸刀劏狗你又會唔會肯？

公車?

但有車牌，車手仲易揾過義士………

無野講

獨立廣場守衛機動部隊？

師兄真係入世未深
大把籍口可以停車（如壞車）
最多俾人告違泊，咪一千幾百或扣分；
但而家叫人開車撞警察？？
架車平極都要幾皮
貴則差唔多成百個
中產jei, 唔係無限金錢架
仲要坐呀大佬
講野經下大腦啦

利申：路過既沉默大多數

有車又點
封晒路入唔到去啦

水屬性要用咩屬性精靈對付

7.21見

屌你老母用啲咁既字，樓主係咪唔撚識廣東話 仲有人同佢討論

沙田個日好多車係大圍接放學

停係港島但係唔好係遊行路線裡面就ok 銅鑼灣 金鐘 灣仔 都唔好 最好停堅道 羅便臣道 standby 有事先開車

P牌 公車
大家要腦筋清醒下就知咩料

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

開車撞9佢地

乜撚野坐公車啊屌你老母

有車隊真係好重要

樓主係咪要以身作則先呢，唔係冇成本得個叫字，車咁易比人捉。。
利申:次次行頭，次次救人